求高人指點

我本身係一個好開朗好活潑既女仔 自從我老豆包二奶比人落降頭之後我就成日都感覺到身邊靈介既野 有意日我有朋友問我係未比野搞個人呆下呆下咁我大概知邊日 之後我無爲意之後我比人既印像係呆滯滯自從搬左之後就無再感受過靈介既物體 之後我錢男友同佢朋友養鬼仔仲跟埋喔翻屋企 我feel到佢晚晚都系到煩住我 每晚特定時間就叫我起身 之後我同左我老豆講 點知佢比左我時辰8字比個師傅搞到我頭頭碰著黑 我遺左容 之前唔知咩原因人地叫我無好做既野通通係控制唔到情況無曬 我無曬d 朋友 我讀大學都要重讀3年 無左錫我既男友 其本上我好憎我老豆 佢咁多年都無做過老豆既本份 由細到大淨系識逼人做令到佢有面子既事 自己就係出面包二奶 總之我真系唔系好中意佢 但系佢系我米飯班主我仲好記得佢同我講過所有野都系佢施舍 但係我老豆成日豆叫我呀媽對我好d成日都罵我呀媽對我唔好 跟本佢就係想離間兩母女既感情 不過佢用錢掉9我我都香系心甘命抵不過如果自己比人偷運點樣先可以阻止?

Push

太多錯別字喇 準備被人屌啦 走先

唔識字都可能係其中一個降頭

讀大學咁撚多錯別字？
你定想講I大呀？

我係一直都系外國生活系之前同朋友食飯都時到手鎮就翻左香港

都係到*

如果自己比人偷運點樣先可以阻止?

冇